黎 講下鍾意飲咩茶

個人紅茶最愛普洱 或者加左吉皮既普洱
其次鐵觀音 lady grey,水仙
壽洱又次之

不過靚鐵觀音個種飲完喉嚨涼涼地感覺幾爽
有冇爸打飲個d咩靚茶同有冇d推介下

人參鐵觀音

好似好勁 飲落味道如何?

香片

香係幾香 但唔覺好苦咩

普洱香片輪流飲

Lady grey

暫時淨係知川寧有 樓主有無知邊隻仲有

熱檸茶

香片 水仙 蔘茶算唔算茶

錫蘭

抹茶

蘋果綠茶算唔算

薑茶 驅風

人參烏龍

玄米茶

試過比個fd話我怪口味

鍾意飲鐵觀音
但係個名太霸氣
次次對住茶樓阿姐都講唔出口

檸檬茶

好飲wo

我真係可以當水飲

花茶

龍井，清香

Royal milk tea

凍檸茶

玄米茶

鐵觀音
俾fd話似阿伯

凍奶茶

鐵觀音

烏龍 晚晚都沖壺茶飲

馬嬲搣

普洱
同
紅茶

我反而唔中意lady grey
中意english breakfast, earl grey, 大紅袍, 菊‘蒲’

玄米茶
鐵觀音
有冇知音人

好多茶都鍾意飲

玄米茶好正

人參烏龍正 香港邊到買到正野？試過係荃灣d茶葉鋪買 一d甜味都冇

伯爵茶

玄米茶同普洱冇得輸

紫米茶
飲茶葉嗰啲茶好易瞓唔著

焙茶(hojicha)
錫蘭
大吉嶺
鐵觀音
煎茶

香片
玄米茶
麥茶
人參烏龍
講起又想飲茶

菊花茶，唔係紙包果d

Same same!最近學埋整伯爵茶蛋糕 好好味

做緊中菜

成日飲人茶尾

最愛普洱 同 TKY

西湖龍井
屋企人之前旅行買左兩罐
好似飲到hihi
飲完勁好訓

普洱同紅茶，大吉嶺太少見了

津露

鐵觀音 烏龍
每日都會沖茶飲

應該就冇 川寧自家野黎加果皮溝出黎
或者你可以試下自己溝既
我估個基底應該都係佢自己出個隻大吉嶺紅茶

其實應該都係鐵觀音黎
不過應該正好多

是咪地盤佬
聽講地盤佬好鍾意飲津喎

係 我一過夜晚六點飲有咖啡因既野
個晚就仆街 正如我依家接新5點都未訓到

單叢

冇洛神花茶

Earl grey
Mint tea
煎茶
奶茶 好耐無飲過一杯似樣
龍珠茉莉 好貴 三百蚊得丁屎咁多
薑茶

少聽d 味試過 不過都靚野黎
巴打可唔可以形容下有咩特別

darjeerling

龍珠茶

好熱氣

奶茶⋯ （唔好打我）

Delifrance鮮果茶 熱個隻

普洱愈濃愈正

普洱

黑哂最好飲

玄米茶同普洱

裕華,誠品

誠品個隻好淡
裕華個隻好撚正,

唔係囉頂

港女 earl grey

玄米茶
綠茶
檸檬茶
奶茶

搵日買黎試試先😻

鐵觀音 普洱
仲有TWG 1837 black tea

Btw平時會自己喺屋企沖茶飲開茶就唔鍾意抹茶嗰啲

username

龍井

普洱壽眉

普洱
烏龍茶
玄米茶

凍麥茶